“連登仔”跟風炒作“壹傳媒”股票損失慘重，“黃絲”一片哀嚎

亂港分子、“壹傳媒”創辦人黎智英被捕，唯利是圖的“連登仔”（“連登”是香港的網絡社區，後逐漸成為亂港分子的聚集地）趁機炒作，想以此牟利。不曾想他們摸頂買入，卻遭遇暴跌，損失慘重。然而，“連登仔”卻在網上哭訴“今日是香港民主最黑暗的一日”，引發各界恥笑。

轉自牛牛

垃圾支牛

用支牛既都on9架啦
主動將d錢擺共產黨個場

點解重有人用支牛

笑左 邊位手足寫的

下八成連登仔都用喎 我估係連登仔寫

人地講事實
睇下出面班仆街吹風連登仔先啦
果班人垃圾過支那啦
口講黃營 有錢就乜都得

呢班係乜人?又係藍

比黃絲fake咗入去買嘅藍絲嚟

藍既接晒貨
黃既連登仔當然用IB CITI 同一通

呢幾日掃最多282既係經牛牛

連登仔直頭係呀Q黎 明明一大班用富途都要話冇人用
一大班想短炒賺錢又要話支持蘋果

屌，係連登哀怨十個有九個係假膠。
個個話自己個半入，十手廿手，我就唔撚信啦
做新聞又贏

係對貪心藍絲既懲罰

連登仔話哂都係客仔，比人文革命式大字報點名笑鳩然後繼續用

佢del左post啦

google search 標題就搵得番 有大陸網BACKUP左